我一打開，原來係支double serum嚟㗎

邊個諗呢個廣告？

唔系semen 咩

semen咁嘔心？